# TrainingManager

Projet du module 151

## Objectif

Ce site à pour but de gérer mes sessions d'entrainements d'escalade.
Chaque semaines j'entrerai de nouvelles sessions avec différents exercices
le nombre de poid soulevé ou délesté...

## TODO

- Reset MDP Cpanel https://cpanel.emf-informatique.ch/
- Heberger site
- Test injections
- Clean code
